香港警察

香港警察，人渣垃圾

香港警察，知法犯法

香港警察，殺人卸責